{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vahel oran≈æ!"},{"text":"Kasvan maa all"},{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind mugida"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF66BB6A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen ilus ja v√§rviline. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."},{"text":"Aitan mesilastel mett teha."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF06292","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk, lehtede ja okstega. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan varju p√§ikselisel p√§eval."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle peale ronida."},{"text":"Minust saab teha m√∂√∂blit."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA1887F","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja peenike ning kasvan taimel. Ahvid armastavad mind koorida ja s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid l√§hevad minu jaoks hulluks!"},{"text":"Olen kollane, kui olen k√ºps."},{"text":"Minu s√∂√∂mine annab sulle energiat."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFCA28","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune ning kasvan p√µ√µsal. Olen punane ja armas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Linnud armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvatan suvel."},{"text":"Inimesed teevad minuga pirukaid."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on torkivad n√µelad ja p√ºsivad aasta l√§bi rohelised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Olen p√ºhade ajal tihti kaunistatud"},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind m√§gedest"},{"text":"Karud elavad vahel minu l√§hedal"}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on suur vars ja sa v√µid mind s√º√ºa, kui ma popin! Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed s√∂√∂vad mind munakivi peal!"},{"text":"Minust v√µib teha maitsva suupiste"},{"text":"P√µllumehed istutavad mind p√µldudele."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD54F","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Ma kasvatan maa all ja mul on palju silmi. Minust saab teha nami friikartuleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimestele meeldib minust friikartuleid teha!"},{"text":"Olen pruun ja konarlik"},{"text":"Kasvan mulla all"}],"options":[{"label":"Radikas","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, millel on v√§ljas roheline ja sees punane, t√§is musti seemneid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ideaalne kuumaks suvep√§evaks"},{"text":"Mul on palju v√§ikseid musti seemneid"},{"text":"Ma olen nagu pall."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81C784","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu v√§ike puu. V√µid s√º√ºa mind toorelt v√µi keedetult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu pisikesed puud"},{"text":"Olen roheline!"},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa koos dipiga."}],"options":[{"label":"Kapsas","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF388E3C","category":"plant","icon":"üåø"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine, rohke veega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kala elage minus!"},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal!"},{"text":"Teen laineid!"}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen erksate v√§rvidega kala! Nemo on √ºks minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan korallriffides!"},{"text":"Mul on oran≈æid ja valged triibud!"},{"text":"Inimesed kutsuvad mind klouniks!"}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja ma elan ookeanis. Liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma rooman ookeanip√µhjas!"},{"text":"Minu kest on minu maja!"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa meretaimi!"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin oma v√§rvi muuta!"},{"text":"Mul on imejad s√ºles!"},{"text":"Peidan end kividesse!"}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja ujun ookeanis. Laulan laulu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja!"},{"text":"Ma puhun peast vett!"},{"text":"Laulan vee all!"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"K√µnnin rannas k√ºlili, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva kest!"},{"text":"Ô∏è Kaevan liiva sisse auke!"},{"text":"Mul on k√º√ºnised!"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Homaar","isCorrect":false},{"label":"Meret√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen pikk ja roheline ning kasvan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kaladele meeldib minus peituda!"},{"text":"Kiikan vees edasi-tagasi!"},{"text":"M√µned inimesed s√∂√∂vad mind!"}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":true},{"label":"Korall","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja suudan pea ja jalad sisse peita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen liiva sees!"},{"text":"S√∂√∂n merevetikaid!"},{"text":"Aeglane ja p√ºsiv v√µidab s√µidu"}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur kala, kes v√µib olla hirmus ja kellel on palju teravaid hambaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uim seljas!"},{"text":"Mu hambad on v√§ga teravad!"},{"text":"Ujun v√§ga kiiresti!"}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mul on point nina ja h√ºppan veest v√§lja. Olen s√µbralik ja tark! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen kl√µpsivaid h√§√§li!"},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa!"},{"text":"Ujun gruppides!"}],"options":[{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}